［新手］想問代客泊車是否一定要俾Tips ？

地點：尖沙咀$65 per hour 商場

因為佢哋只有代客泊車...
佢極不願意番條車匙我.....我又唔知要比
最後比左，情況很尷尬

除咗酒店自助餐之外，未試過搵代客泊車...

是否common practice ? 估唔到商場都要
謝謝！

我會俾

我比個5蚊銀就算

$1

去深井裕記食
泊入去又係我泊嘅
揸走又係我渣走嘅
但係停車場入口又有個收tips嘅箱
我就無俾到啦

邊度65 蚊咁貴

應該係i square

去過深井能記，都係無比...

佢肯俾返車匙我

去九龍城食飯，有代客泊車，問佢我要比幾多錢？
佢又叫我隨意，我就比左廿蚊佢。
利伸：泊左兩個鐘

講到明還好.......

試過幾次酒店無俾都無黑面
可能其他食肆就差啲

一般比$40

我去酒店通常比60至100

同樣情況我都無俾

上星期先泊完isquare
比50囉
消費免兩個小時 整得泊車優惠 上面會通知下面
你行到去架車已經岩岩渣到出口
一上車走得

原來大家都習慣了，任何代客泊車都要比

咁等我下次醒水先

上次泊入去係佢泊 但交車都無俾